[動物撚］陸上最兇猛動物 - 河馬真面目

呢條片見到河馬真係痴撚線既

屌你欣宜咁

商品化動物

諗起上次有個post有條撚屌死撐話獅子係河馬既天敵

河馬可愛到連繽紛樂都有

河馬(幼年)天敵
成年河馬好少上岸, 係d成年河馬隔離d鱷魚直頭唔會理d細隻河馬, 所以係水度好安全.
有d河馬bb 貪玩上岸玩咪會比獅子獵殺
唔係既話除左人類之外, 殺得最多河馬既應該都係河馬
一個獅群都唔會挑一隻成年河馬機
咬後頸咬氣管兩招都唔會有效
直頭避開, 唔係d河馬會突然發狂咬過黎

一口叼走左

隻隻都啪曬藥咁

諗起個鬼佬fd同老豆帶住五隻狗去旅行 停車痾個屎 有隻河馬衝左出黎咬死咗其中一隻

另外四隻衝去報仇比河馬掃低曬

佢老豆拎槍打咗隻河馬幾槍先死

D狗一係死咗一係重傷就死

佢老豆嬲嬲地一手步槍一手散彈係附近追殺河馬全家

網上最兇猛動物 - 連登仔真面目

片

幾槍死? 佢啲皮厚過避彈衣喎